車路士贏曼聯，係手掌寫麻友係雞係公廁

沙利蛋糕含蕉啦

不了

Ching次次咁快

識睇盤都知車仔贏梗

Yes

反麻先鋒 又拎麻友做賭注

阿仙奴星期六主場輸俾車路士，係額頭寫渡邊麻友係雞

額頭數未找

阿仙奴贏wor ching

人到中年 梳

車仔必勝

G x2

Ching係咪癲

反夠麻未

無化妝都咁正，好靚女

WE'LL SEE

咁快就燈定

唔洗寫都係雞啦

都係寫事實啫